proximos pasos
	1. Poner los países en orden alfabética que involucra la encuesta => OK
	2. Revisar la tabla
		a. Poner fraseo general en una línea por arriba
	3. Repetir el proceso para otras encuestas => OK	
	4. Elaborar reporte final
		Checar inf-tec de 2012 y 2014 en inglés
	5. No hay porqué de la columna de casos
		Añadir otra columna
	6. Leer cada información técnica de cada año y compararlas
	7. Verificar casos de la encuesta de 2018/19
	What is PSUs? (inf-tec 2016)
	
	
AHORA
	1. Comparar informe nuevo con el viejo
	2. revisar reporte
